吹水鳩嗡谷終於上線啦 !!!!!!!!!

精彩會員和你聊翻天,不論係搵樹窿,想解悶鳩噏定係想搵人打機,都可以入嚟我地GROUP !!!
打機包括: APEX,狼人殺 等等...
我地仲有DISCORD 隨時可以上去傾計
禁止狗公,娘娘

多上水傾計

仲唔快啲加入我地?

推

Push